班消防員成日玩忌廉玩愴哂個心，搞到正式做野時唔集中經常發生意外

就算比人玩果個，係火場救救下火屁眼必左d忌廉出黎（玩得太多控制唔到），就咁分神一兩秒已經錯過逃生最佳時機

玩人果個，去拯救行行下山諗起頭先係消防局點樣塞人屁眼，玩到個手足哇哇叫，分神回憶偷笑時無留意路況差錯腳跌左落山

涼薄到你.....

你不如如話打排球打到無力 ？

打麻雀機會大d

做兼職機會大d

教水見得多